PSG已經贏左了

PS5已經輸左了